依加邊到仲有日本手機買？

日本城，多謝

日本，多謝

代購

日本人大多數都係用iPhone喎

日本。

日本囉

日本

豆腐屋，三禾

認真咩？

Sony Style

豆腐屋仲未執

日系手機近呢七八年末落緊啦，鎖國唔外銷真係害死自己

去日本啲電器百貨電話部睇下就知，賣配件佔咗8成係iPhone

癡咩線仲玩日本機?

唔想用smart phone但想要部美觀少少既

日本真係9成iphone